/* (No Comment) */
" Cronica" = "크로니카";

/* (No Comment) */
"'Update Items' will update your items with new information available on TMDb, if available." = "'항목 업데이트'는 TMDb에서 새로운 정보가 있을 경우 항목을 업데이트합니다, 사용 가능한 경우에 한해.";

/* No comment provided by engineer. */
"(numberOfSeasons) Seasons • (numberOfEpisodes) Episodes" = "(numberOfSeasons) 시즌 • (numberOfEpisodes) 에피소드";

/* No comment provided by engineer. */
"(voteAverage.rounded())/10" = "(voteAverage.rounded())/10";

/* No comment provided by engineer. */
"%@, tap to open list options." = "%@, 목록 옵션을 열려면 탭하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld Items" = "%lld 항목";

/* (No Comment) */
"%lld items • %@" = "%lld개 • %@";

/* (No Comment) */
"%lld Seasons • %lld Episodes" = "%lld시즌 • %lld 에피소드";

/* (No Comment) */
"%lld upcoming notifications." = "%lld 알림이 예정되어 있습니다.";

/* (No Comment) */
"%lld/10" = "%lld/10";

/* (No Comment) */
"%llditems" = "%lld 개 항목";

/* No comment provided by engineer. */
"🛠️" = "🛠️";

/* (No Comment) */
"About" = "소개";

/* (No Comment) */
"aboutTitle" = "소개";

/* (No Comment) */
"accentColor" = "액센트 색상";

/* (No Comment) */
"Account" = "계정";

/* (No Comment) */
"AccountSettingsViewFooter" = "TMDb 계정을 연결하여 시청목록과 목록을 가져오고 동기화하세요.";

/* MARK: TMDb Sync */
"AccountSettingsViewFooterHeader" = "TMDb 계정에 연결하세요";

/* (No Comment) */
"AccountSettingsViewHeaderSignIn" = "TMDb의 목록을 관리하세요";

/* (No Comment) */
"AccountSettingsViewListsManager" = "당신의 TMDB 목록";

/* (No Comment) */
"AccountSettingsViewSignIn" = "연결하기";

/* (No Comment) */
"AccountSettingsViewSignOut" = "연결 끊기";

/* (No Comment) */
"AccountSettingsViewWatchlist" = "TMDB 보관함";

/* (No Comment) */
"acknowledgmentsAppIconSubtitle" = "아크마드";

/* MARK: AcknowledgementsSettings */
"acknowledgmentsAppIconTitle" = "아이콘 디자이너";

/* (No Comment) */
"acknowledgmentsContentProviderSubtitle" = "TMDb";

/* (No Comment) */
"acknowledgmentsContentProviderTitle" = "컨텐츠 제공자";

/* (No Comment) */
"acknowledgmentsSDWebImage" = "SDWebImageSwiftUI";

/* (No Comment) */
"acknowledgmentsTitle" = "감사의 말";

/* (No Comment) */
"acknowledgmentsUserTitle" = "피드백과 지원에 감사드립니다!";

/* (No Comment) */
"Action" = "액션";

/* (No Comment) */
"Action & Adventure" = "액션 및 모험";

/* (No Comment) */
"Add everything you want, the Watchlist automatically organizes it for you." = "원하는 모든 것을 추가하세요. Watchlist가 자동으로 정리해 드립니다.";

/* (No Comment) */
"Add to Favorites" = "즐겨찾기에 추가";

/* (No Comment) */
"Add to List" = "목록에 추가";

/* MARK: ContentDetailsView.swift */
"Add to watchlist" = "찜하기";

/* (No Comment) */
"addAndMarkWatchedButton" = "추가 및 시청으로 표시";

/* (No Comment) */
"Added to watchlist" = "관심 목록에 추가되었습니다.";

/* (No Comment) */
"addedToWatchlist" = "보관함에 추가되었습니다";

/* (No Comment) */
"addedWatchlist" = "관심 목록에 추가됨";

/* (No Comment) */
"addToCustomList" = "리스트에 추가...";

/* (No Comment) */
"addToList" = "리스트에 추가하기...";

/* (No Comment) */
"Adventure" = "모험";

/* (No Comment) */
"All" = "모두";

/* (No Comment) */
"allCustomWatchListFilters" = "모두";

/* (No Comment) */
"allItems" = "모든 항목";

/* (No Comment) */
"allItemsMovies" = "모든 영화";

/* (No Comment) */
"allItemsTVShows" = "모든 TV 프로그램";

/* (No Comment) */
"allowNotification" = "알림 허용";

/* (No Comment) */
"Always Synced" = "항상 동기화됨";

/* (No Comment) */
"Animation" = "애니메이션";

/* (No Comment) */
"appearanceAppIcon" = "앱 아이콘";

/* (No Comment) */
"appearanceAppThemeTitle" = "앱 테마";

/* (No Comment) */
"appearanceCompactUI" = "간단한 UI";

/* (No Comment) */
"appearanceCompactUISubtitle" = "화면에 더 많은 항목을 수용하기 위해 일부 UI 요소 크기를 줄입니다.";

/* (No Comment) */
"appearanceExplore" = "탐색";

/* (No Comment) */
"appearanceExploreDisplayType" = "선호 표시 보기";

/* (No Comment) */
"appearanceHorizontalListsTitle" = "수평 목록 스타일";

/* (No Comment) */
"appearanceLists" = "목록";

/* (No Comment) */
"appearanceListsDisplayType" = "리스트의 표시 설정";

/* (No Comment) */
"appearanceRowStyleSubtitle" = "관심 목록을 표시하는 방법 선택";

/* (No Comment) */
"appearanceRowStyleTitle" = "워치리스트의 아이템 스타일";

/* (No Comment) */
"appearanceRowTypeSubtitle" = "표시할 정보 유형을 선택하세요.";

/* MARK: AppearanceSetting */
"appearanceRowTypeTitle" = "워치리스트 항목 정보";

/* (No Comment) */
"appearanceSectionDetailsTitle" = "섹션의 세부 정보 스타일";

/* (No Comment) */
"appearanceSendFeedback" = "피드백 보내기";

/* (No Comment) */
"appearanceStyle" = "스타일 환경설정";

/* (No Comment) */
"appearanceTheme" = "테마";

/* (No Comment) */
"appearanceThemeTitle" = "앱 틴트";

/* (No Comment) */
"appearanceTitle" = "외관";

/* (No Comment) */
"appearanceWatchlist" = "관심 목록";

/* (No Comment) */
"appIconFeedbackTitle" = "아이콘에 대한 아이디어가 있으신가요? 피드백을 보내주세요";

/* (No Comment) */
"appRegionSubtitle" = "앱은 지역에 따라 시청 공급자를 조정할 것입니다.";

/* (No Comment) */
"appRegionTitle" = "지역";

/* MARK: AppThemeColors */
"appThemeColorsBlue" = "파랑색";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsBrown" = "갈색";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsCyan" = "시안";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsGray" = "회색";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsGreen" = "초록색";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsIndigo" = "인디고";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsMint" = "민트";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsOrange" = "오렌지";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsPink" = "핑크";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsPurple" = "보라색";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsRed" = "빨간색";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsTeal" = "틸";

/* (No Comment) */
"appThemeColorsYellow" = "노랑";

/* (No Comment) */
"appThemeDark" = "어두운";

/* (No Comment) */
"appThemeLight" = "라이트";

/* MARK: AppTheme */
"appThemeSystem" = "시스템";

/* (No Comment) */
"Archive" = "보관";

/* (No Comment) */
"Archive Item" = "아카이브 항목";

/* (No Comment) */
"areYouSure" = "확실하십니까?";

/* (No Comment) */
"Arriving Soon" = "곧 도착합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Asked for review: %@" = "리뷰를 요청했습니다: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Back" = "뒤로";

/* (No Comment) */
"Be reminded of upcoming Movies & TV Shows." = "다가오는 영화 및 TV 프로그램을 상기시켜 드립니다.";

/* (No Comment) */
"behaviorAllowFullSwipeSubtitle" = "전체 밀기로 주요 동작을 활성화합니다";

/* (No Comment) */
"behaviorAllowFullSwipeTitle" = "전체 스와이프 허용";

/* (No Comment) */
"behaviorDoubleTapSubtitle" = "표지 이미지를 두 번 탭할 때 수행할 기능을 선택하세요.";

/* MARK: BehaviorSetting */
"behaviorDoubleTapTitle" = "커버를 두 번 탭하세요";

/* (No Comment) */
"behaviorEpisodeTitle" = "에피소드를 시청한 것으로 표시하기 위해 탭하세요";

/* (No Comment) */
"behaviorGestureTitle" = "동작";

/* (No Comment) */
"behaviorLinkTitle" = "링크";

/* (No Comment) */
"behaviorMarkPreviouslyEpisodes" = "새로운 에피소드가 시청으로 표시되면 이전 에피소드를 모두 표시";

/* (No Comment) */
"behaviorPrimaryLeftGesture" = "주 왼쪽 제스처";

/* (No Comment) */
"behaviorPrimaryRightGesture" = "기본 오른쪽 제스처";

/* (No Comment) */
"behaviorSecondaryLeftGesture" = "보조 왼쪽 제스처";

/* (No Comment) */
"behaviorSecondaryRightGesture" = "보조 오른쪽 제스처";

/* (No Comment) */
"behaviorSwipeTitle" = "스와이프 제스쳐";

/* (No Comment) */
"behaviorTitle" = "행동";

/* (No Comment) */
"behaviorWatchProvidersSubtitle" = "어떤 플랫폼에서 콘텐츠를 확인할 수 있는지 보세요.";

/* (No Comment) */
"behaviorWatchProvidersTitle" = "시청 공급자";

/* (No Comment) */
"behaviorYouTubeTitle" = "유튜브에서 트레일러 열기";

/* No comment provided by engineer. */
"Beta" = "베타";

/* MARK: CastDetailsView.swift */
"Biography" = "약력";

/* (No Comment) */
"callToReviewSubtitle" = "앱 스토어에서 리뷰를 작성해주세요!";

/* (No Comment) */
"callToReviewTitle" = "크로니카를 즐기고 있나요?";

/* (No Comment) */
"Cancel" = "취소";

/* (No Comment) */
"cancelConfirmDialogAction" = "취소";

/* (No Comment) */
"Cancelled" = "취소됨";

/* (No Comment) */
"cancelOpenWatchProvider" = "취소";

/* (No Comment) */
"cantSendFeedback" = "앱 내에서 피드백을 보내려면 '크래시 보고 비활성화'를 해제해야 합니다.";

/* (No Comment) */
"Cast & Crew" = "출연진 및 스탭";

/* (No Comment) */
"changeLanguage" = "앱 언어 변경";

/* (No Comment) */
"changelogViewTitle" = "새로운 기능";

/* (No Comment) */
"Classical" = "고전적인";

/* (No Comment) */
"Collapse" = "접기";

/* (No Comment) */
"Comedy" = "코미디";

/* MARK: WatchlistSectionView.swift */
"Coming Soon" = "곧 출시 예정";

/* (No Comment) */
"Coming Soon To Theaters" = "극장에서 곧 상영 예정";

/* (No Comment) */
"companiesTitle" = "회사";

/* (No Comment) */
"Confirm" = "확인";

/* (No Comment) */
"confirmAndDeleteItems" = "항목을 확인하고 삭제합니다";

/* (No Comment) */
"confirmDialogAction" = "확인";

/* (No Comment) */
"confirmOpenDontAskAgainProvider" = "확인하고 다시 묻지 않습니다";

/* (No Comment) */
"confirmOpenWatchProvider" = "확인";

/* (No Comment) */
"connectedAccounts" = "연결된 계정";

/* (No Comment) */
"connectedAccountTMDB" = "더 무비 데이터베이스";

/* (No Comment) */
"contentRegionTitle" = "지역";

/* (No Comment) */
"Continue" = "계속";

/* (No Comment) */
"Create" = "생성";

/* (No Comment) */
"createList" = "새로운 목록 생성";

/* (No Comment) */
"createNote" = "노트 추가";

/* (No Comment) */
"Crime" = "범죄";

/* (No Comment) */
"Cronica" = "크로니카";

/* (No Comment) */
"cronicaGitHub" = "크로니카 GitHub 저장소";

/* (No Comment) */
"dateAsc" = "날짜 (오름차순)";

/* (No Comment) */
"dateDesc" = "날짜 (내림차순)";

/* (No Comment) */
"Default" = "최적화";

/* (No Comment) */
"Default List" = "기본 목록";

/* (No Comment) */
"defaultWatchlistFilters" = "필터";

/* (No Comment) */
"defaultWatchlistShowAllItems" = "모든 항목 표시";

/* (No Comment) */
"defaultWatchlistSmartFilters" = "스마트 필터";

/* (No Comment) */
"Delete" = "삭제";

/* (No Comment) */
"deleteConfirmationMessage" = "이 작업을 취소할 수 없습니다.\n로컬 목록은 삭제되지 않고 TMDb의 목록만 삭제됩니다.";

/* (No Comment) */
"deleteList" = "리스트 삭제하기";

/* (No Comment) */
"Design" = "디자인";

/* (No Comment) */
"Details Page" = "상세 페이지";

/* (No Comment) */
"Developed by Alexandre Madeira" = "개발자: Alexandre Madeira";

/* No comment provided by engineer. */
"Developer Options" = "개발자 옵션";

/* (No Comment) */
"Digital" = "디지털";

/* (No Comment) */
"disableTranslucentTitle" = "반투명 배경 비활성화";

/* (No Comment) */
"Discover what's next" = "다음에 무엇을 찾을까요";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "닫기";

/* (No Comment) */
"dismissReviewCall" = "닫기";

/* (No Comment) */
"Documentary" = "다큐멘터리";

/* MARK: Common */
"Done" = "완료";

/* (No Comment) */
"Double Tap Gesture" = "더블 탭 제스처";

/* (No Comment) */
"Drama" = "드라마";

/* No comment provided by engineer. */
"E%lld" = "E%lld";

/* (No Comment) */
"Edit" = "편집";

/* (No Comment) */
"editListRemoveItems" = "항목 제거하기";

/* (No Comment) */
"editNotes" = "노트 편집";

/* (No Comment) */
"Email (optional)" = "이메일 (선택 사항)";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty" = "빈 값";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty List" = "빈 목록";

/* (No Comment) */
"emptyList" = "선택한 필터와 일치하는 항목을 찾을 수 없습니다.\n필터를 변경해보세요.";

/* (No Comment) */
"emptyLists" = "빈 칸";

/* (No Comment) */
"enablePreferredLaunchScreen" = "기본 화면을 활성화합니다.";

/* (No Comment) */
"Ended Series" = "종료된 시리즈";

/* No comment provided by engineer. */
"Episode" = "에피소드";

/* No comment provided by engineer. */
"Episode (episodeNumber)" = "에피소드 (episodeNumber)";

/* (No Comment) */
"Episode %lld" = "에피소드 %lld";

/* No comment provided by engineer. */
"Episode: %lld, of the show: %@." = "에피소드: %lld, 쇼: %@.";

/* (No Comment) */
"episodeNotificationSubtitle" = "당신의 시청 목록에 있는 TV 프로그램의 새 에피소드가 출시될 때 알림을 받으세요.";

/* (No Comment) */
"episodeNotificationTitle" = "새 에피소드 알림";

/* (No Comment) */
"Error" = "오류";

/* (No Comment) */
"Error reading this title" = "이 제목을 읽는 중 오류가 발생했습니다.";

/* MARK: ExploreView.swift */
"Explore" = "탐색하기";

/* (No Comment) */
"exploreDisplayTypePicker" = "표시 스타일";

/* (No Comment) */
"explorePreferredDisplayTypeCard" = "카드";

/* (No Comment) */
"explorePreferredDisplayTypePoster" = "포스터";

/* (No Comment) */
"exportTitle" = "내보내기";

/* (No Comment) */
"Family" = "가족";

/* (No Comment) */
"Fantasy" = "환상";

/* (No Comment) */
"Favorite" = "좋아요";

/* (No Comment) */
"Favorites" = "즐겨찾기";

/* (No Comment) */
"featureOneDescription" = "당신이 좋아하는 TV 시리즈의 다음 에피소드를 확인하고 한 번에 시청 완료로 표시하세요.";

/* (No Comment) */
"featureOneTitle" = "다음에 진행";

/* (No Comment) */
"featureRoadmap" = "다가오는 기능";

/* (No Comment) */
"featureRoadmapHeader" = "처음으로 보고 싶은 다음 기능에 투표하세요.";

/* (No Comment) */
"featureRoadmapSubtitle" = "새로운 기능을 제안하려면 '플러스' 아이콘을 사용하세요.";

/* (No Comment) */
"featureThreeDescription" = "더 많은 설정과 개선된 UI를 통해 Cronica를 원하는 방식으로 사용자 정의할 수 있습니다.";

/* (No Comment) */
"featureThreeTitle" = "경험을 세밀하게 조정하세요";

/* (No Comment) */
"featureTwoDescription" = "크로니카에서 시청한 내용을 기반으로 한 맞춤형 영화 및 TV 프로그램 추천을 받으세요.";

/* (No Comment) */
"featureTwoTitle" = "개인화된 추천";

/* (No Comment) */
"Feedback" = "피드백";

/* (No Comment) */
"Feedback sent" = "피드백을 주셔서 감사합니다.";

/* (No Comment) */
"feedbackSent" = "피드백이 전송되었습니다. 감사합니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetch" = "불러오기";

/* MARK: FilmographyView.swift */
"Filmography" = "업적";

/* (No Comment) */
"filterDiscoverTitle" = "필터";

/* No comment provided by engineer. */
"Filters" = "필터";

/* (No Comment) */
"Find" = "찾기";

/* (No Comment) */
"First Air Date" = "최초 방영일";

/* (No Comment) */
"For more details, open the companion app." = "더 자세한 내용은 iPhone 앱을 열어주세요.";

/* (No Comment) */
"From Watchlist" = "워치리스트에서";

/* (No Comment) */
"generatingExportFile" = "JSON 파일을 생성 중입니다. 잠시 기다려주세요.";

/* (No Comment) */
"Genre" = "장르";

/* (No Comment) */
"genreDiscoverFilterTitle" = "장르";

/* (No Comment) */
"Genres" = "장르";

/* (No Comment) */
"German" = "독일인";

/* (No Comment) */
"Gesture" = "제스처";

/* (No Comment) */
"Get notifications about the newest releases." = "최신 릴리스에 대한 알림 받기.";

/* (No Comment) */
"hapticFeedbackTitle" = "진동 피드백";

/* (No Comment) */
"hideAddedItemsDiscoverFilter" = "추가된 항목 숨기기";

/* (No Comment) */
"History" = "역사";

/* MARK: ContentView.swift */
"Home" = "홈";

/* (No Comment) */
"Horror" = "공포";

/* (No Comment) */
"IMDb" = "IMDb";

/* (No Comment) */
"importedSucceeded" = "성공적으로 가져옴";

/* (No Comment) */
"importExportWarning" = "수출/수입은 베타 버전으로, 데이터를 내보내거나 iCloud 계정을 전환하는 경우에만 사용하세요. 현재는 중복을 피하기 위한 논리가 없습니다. 향후 업데이트에서 더 나은 경험을 제공할 것입니다.";

/* (No Comment) */
"importingTMDB" = "워치리스트를 가져오는 중입니다. 잠시 기다려주세요.";

/* (No Comment) */
"importingWatchlistTMDB" = "가져 오는 중입니다, 기다려주십시오.";

/* (No Comment) */
"importTitle" = "가져오기";

/* (No Comment) */
"importTMDBList" = "이 목록 가져오기";

/* (No Comment) */
"importTMDBWatchlist" = "관심 목록 가져오기";

/* (No Comment) */
"In Production" = "생산 중";

/* (No Comment) */
"Information" = "정보";

/* (No Comment) */
"Internal error: Something went wrong, contact TMDB." = "내부 오류: 뭔가 잘못되었습니다. TMDb에 문의하십시오.";

/* (No Comment) */
"Invalid API key: You must be granted a valid key." = "유효하지 않은 API 키입니다.";

/* (No Comment) */
"Invalid Endpoint" = "유효하지 않은 엔드포인트입니다.";

/* (No Comment) */
"Invalid Request" = "올바르지 않은 요청입니다.";

/* MARK: Error */
"Invalid Response" = "유효하지 않은 응답.";

/* No comment provided by engineer. */
"Is TelemetryDeck Initialized: %@" = "TelemetryDeck이 초기화되었습니까: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Item ID" = "항목 ID";

/* (No Comment) */
"itemContentListPreferredDisplayTypeCard" = "카드";

/* (No Comment) */
"itemContentListPreferredDisplayTypePoster" = "포스터";

/* (No Comment) */
"itemContentListPreferredDisplayTypeStandard" = "기본값";

/* No comment provided by engineer. */
"items count" = "항목 수";

/* (No Comment) */
"itemsTMDB" = "당신의 감시 목록 항목";

/* MARK: WatchProviders */
"justWatchSubtitle" = "제공: JustWatch";

/* (No Comment) */
"Keep everything organized inside the Watchlist." = "워치리스트 내에서 모든 것을 정리하세요.";

/* (No Comment) */
"Keep track of every episode you've watched." = "당신이 본 모든 에피소드를 추적하세요.";

/* (No Comment) */
"Kids" = "어린이";

/* (No Comment) */
"Know for" = "알려진";

/* No comment provided by engineer. */
"Last maintenance: %@" = "최근 유지 보수: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Last upcoming refresh: %@" = "마지막으로 다가오는 새로고침: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Last update on (itemLastUpdateFormatted)" = " (itemLastUpdateFormatted)에 대한 최신 업데이트";

/* No comment provided by engineer. */
"Last watching refresh: %@" = "마지막으로 갱신된 시청: %@";

/* (No Comment) */
"Latest Movies" = "최신 영화";

/* (No Comment) */
"Latest Shows" = "최신쇼";

/* No comment provided by engineer. */
"launchCount: %lld" = "launchCount: %lld";

/* (No Comment) */
"Libraries" = "라이브러리";

/* (No Comment) */
"List" = "목록";

/* (No Comment) */
"List Filters" = "리스트 필터";

/* (No Comment) */
"listBasicHeader" = "기본";

/* (No Comment) */
"listDeleted" = "이 목록이 성공적으로 삭제되었습니다.";

/* (No Comment) */
"listDescription" = "리스트 설명";

/* (No Comment) */
"listItemsToAdd" = "아이템 선택";

/* (No Comment) */
"listName" = "리스트 이름";

/* (No Comment) */
"Lists" = "목록";

/* (No Comment) */
"Loading" = "로딩 중";

/* (No Comment) */
"Mark as" = "표시하기";

/* (No Comment) */
"Mark as Favorite" = "즐겨 찾기로 설정";

/* (No Comment) */
"Mark as Watched" = "시청으로 표시";

/* (No Comment) */
"Mark Season as Watched" = "시즌 시청으로 표시하기";

/* (No Comment) */
"Mark selected as unwatched" = "선택한 항목을 비시청으로 표시";

/* (No Comment) */
"Mark selected as watched" = "선택한 항목을 시청으로 표시";

/* (No Comment) */
"Mark some episodes as watched to use Up Next." = "Up Next를 사용하려면 일부 에피소드를 시청한 것으로 표시하세요.";

/* (No Comment) */
"Mark this and previous episodes as watched" = "이것과 이전 에피소드를 시청완료로 표시하세요.";

/* (No Comment) */
"markAsWatched" = "시청 완료로 표시";

/* (No Comment) */
"markedArchive" = "아카이브로 표시됨";

/* (No Comment) */
"markedAsArchive" = "아카이브로 표시함";

/* (No Comment) */
"markedAsFavorite" = "즐겨찾기로 표시됨";

/* (No Comment) */
"markedAsPin" = "북마크로 표시됨";

/* (No Comment) */
"markedAsWatched" = "시청 완료";

/* (No Comment) */
"markedEpisodeWatched" = "에피소드를 시청 완료로 표시";

/* (No Comment) */
"markedFavorite" = "즐겨찾기에 추가됨";

/* (No Comment) */
"markedPin" = "고정됨";

/* (No Comment) */
"markedWatched" = "시청한 것으로 표시됨";

/* (No Comment) */
"markThisAndPreviously" = "이번 에피소드와 이전 모든 에피소드를 시청으로 표시";

/* (No Comment) */
"markThisSeasonAsWatched" = "이 시즌을 시청으로 표시하세요";

/* (No Comment) */
"Media" = "미디어";

/* (No Comment) */
"Media Type" = "미디어 유형";

/* (No Comment) */
"mediaTypeDiscoverFilterTitle" = "미디어 형식";

/* (No Comment) */
"mediaTypeFilter" = "미디어로 필터링";

/* (No Comment) */
"mediaTypeFiltersMovies" = "영화";

/* (No Comment) */
"mediaTypeFiltersNoFilter" = "모두";

/* (No Comment) */
"mediaTypeFiltersTvShows" = "TV 쇼";

/* No comment provided by engineer. */
"More" = "더보기";

/* (No Comment) */
"More Options" = "더 많은 옵션";

/* (No Comment) */
"moreInfoShow" = "자세히보기";

/* (No Comment) */
"Movie" = "영화";

/* (No Comment) */
"movieNotificationSubtitle" = "당신의 관심영화가 개봉될 때 알림을 받으세요.";

/* (No Comment) */
"movieNotificationTitle" = "영화 출시 알림";

/* (No Comment) */
"Movies" = "영화";

/* (No Comment) */
"Movies, Shows, People" = "영화, 티비 프로그램, 인물";

/* (No Comment) */
"moviesCustomWatchListFilters" = "영화";

/* (No Comment) */
"Music" = "음악";

/* (No Comment) */
"My Pins" = "나의 핀";

/* (No Comment) */
"Mystery" = "미스터리";

/* (No Comment) */
"needToSync %lld" = "동기화할 수 있는 항목이 %lld개 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Network" = "네트워크";

/* (No Comment) */
"Never miss out" = "놓치지 마세요";

/* (No Comment) */
"newCustomListTitle" = "새로운 목록";

/* (No Comment) */
"newList" = "새로운 목록";

/* (No Comment) */
"Next episode arrives today." = "다음 에피소드가 오늘 도착합니다.";

/* (No Comment) */
"No biography available." = "사용 가능한 전기사가 없습니다.";

/* (No Comment) */
"No details available." = "세부 정보가 없습니다.";

/* (No Comment) */
"No Episode Available" = "에피소드를 찾을 수 없습니다";

/* (No Comment) */
"No information available" = "정보 없음";

/* (No Comment) */
"No information available." = "정보를 찾을 수 없습니다.";

/* (No Comment) */
"No Name Found" = "이름 없음";

/* (No Comment) */
"No notifications" = "알림 없음";

/* (No Comment) */
"No results" = "결과 없음";

/* (No Comment) */
"No Results" = "결과 없음";

/* (No Comment) */
"No results from TMDb" = "TMDb에서 결과가 없습니다";

/* (No Comment) */
"No results from Watchlist" = "Watchlist에서 결과가 없습니다.";

/* (No Comment) */
"No title available" = "제목 없음";

/* (No Comment) */
"noResultsFound" = "검색어에 해당하는 결과를 찾을 수 없습니다. 다른 검색어를 시도하거나 제목이 보관함에 없는지 확인해보세요.";

/* (No Comment) */
"Not Available" = "사용 불가";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Found" = "찾을 수 없음";

/* (No Comment) */
"Not Watched" = "본 적 없음";

/* (No Comment) */
"Notes" = "노트";

/* MARK: NotificationListView */
"Notifications" = "알림";

/* (No Comment) */
"notificationsSettingsFeedbackCall" = "의견이 있으십니까? 피드백 보내기";

/* (No Comment) */
"Now Available" = "지금 이용 가능합니다";

/* (No Comment) */
"Official Website" = "공식 웹사이트";

/* (No Comment) */
"Open in" = "열기";

/* (No Comment) */
"Open in YouTube" = "YouTube에서 열기";

/* (No Comment) */
"Open Trailers in YouTube App" = "YouTube 앱에서 오픈 트레일러";

/* (No Comment) */
"openCustomListSelectorWhenAdding" = "항목을 추가할 때 목록 선택기 열기";

/* (No Comment) */
"openNotificationInSettings" = "설정 앱에서 알림 편집";

/* (No Comment) */
"openWatchProviderTitle" = "이는 각 서비스에 대한 링크가 있는 TMDb 웹사이트를 엽니다.";

/* (No Comment) */
"Organize" = "정리하다";

/* (No Comment) */
"Original Title" = "원본 제목";

/* (No Comment) */
"Overview" = "개요";

/* (No Comment) */
"People" = "사람들";

/* (No Comment) */
"Person" = "사람";

/* (No Comment) */
"Physical" = "물리적";

/* (No Comment) */
"Pin" = "핀";

/* (No Comment) */
"Pin Item" = "핀 아이템";

/* (No Comment) */
"Pin Items" = "핀 아이템";

/* (No Comment) */
"Pinned Items" = "고정된 항목";

/* (No Comment) */
"pinnedList" = "고정 목록";

/* (No Comment) */
"pinOnHome" = "홈에 이 목록 고정하기";

/* (No Comment) */
"Pins" = "핀";

/* (No Comment) */
"Popular Movies" = "인기 영화";

/* (No Comment) */
"Popular Movies by Genre" = "장르별 인기 영화";

/* (No Comment) */
"Popular TV Shows by Genre" = "장르별 인기 TV 시리즈";

/* (No Comment) */
"Prefer Poster in Details Page" = "세부 정보 페이지에서 포스터 선호";

/* (No Comment) */
"preferredLaunchScreen" = "선호하는 시작 화면";

/* (No Comment) */
"Premiere" = "프리미어";

/* No comment provided by engineer. */
"Presentation" = "프레젠테이션";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview" = "미리보기";

/* (No Comment) */
"Privacy" = "개인 정보 보호";

/* (No Comment) */
"Privacy Policy" = "개인정보 처리 방침";

/* (No Comment) */
"Production" = "생산";

/* (No Comment) */
"Production Companies" = "제작사";

/* (No Comment) */
"Production Company" = "제작사";

/* (No Comment) */
"publishListToTMDB" = "TMDb에 목록 게시";

/* (No Comment) */
"publishOnTMDB" = "TMDb에 게시하기";

/* (No Comment) */
"publishPrivate" = "개인";

/* (No Comment) */
"publishPublic" = "공개";

/* (No Comment) */
"publishTMDBMessage" = "이 작업은 TMDb의 로컬 목록과 동일한 제목 및 항목으로 새 목록을 생성합니다.\n원하는 개인 정보 수준을 선택하세요:";

/* (No Comment) */
"Rating" = "평가";

/* (No Comment) */
"ratingAsc" = "평점 (오름차순)";

/* (No Comment) */
"ratingDesc" = "평점 (내림차순)";

/* (No Comment) */
"Ratings Score" = "평가 점수";

/* (No Comment) */
"Reality" = "현실";

/* (No Comment) */
"Recent Notifications" = "최근 알림";

/* (No Comment) */
"Recently Released" = "최근에 출시됨";

/* (No Comment) */
"Recommendations" = "추천 사항";

/* (No Comment) */
"recommendationsSubtitle" = "당신의 시청한 콘텐츠를 기반으로";

/* (No Comment) */
"recommendationsTitle" = "추천";

/* (No Comment) */
"Region of Origin" = "원산지";

/* (No Comment) */
"Release Date" = "출시일";

/* (No Comment) */
"Released" = "출시됨";

/* (No Comment) */
"Released Movies" = "개봉된 영화";

/* (No Comment) */
"Released Shows" = "출시된 쇼";

/* (No Comment) */
"releaseDates" = "출시 날짜";

/* (No Comment) */
"Releases" = "릴리스";

/* (No Comment) */
"Releasing Soon" = "곧 출시됩니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Reload" = "새로고침";

/* (No Comment) */
"Remove" = "삭제";

/* (No Comment) */
"Remove from Archive" = "보관함에서 제거";

/* (No Comment) */
"Remove from Favorites" = "즐겨찾기에서 제거";

/* (No Comment) */
"Remove from List" = "리스트에서 제거하기";

/* (No Comment) */
"Remove from Watched" = "시청 목록에서 제거";

/* (No Comment) */
"Remove from watchlist" = "관심 목록에서 제거";

/* (No Comment) */
"Remove Notification" = "알림 제거";

/* (No Comment) */
"Remove Pin" = "핀 제거";

/* (No Comment) */
"Remove Selected" = "선택 항목 삭제";

/* (No Comment) */
"removedArchive" = "보관했던 항목에서 제거되었습니다.";

/* (No Comment) */
"removedEpisodeWatched" = "시청 완료한 에피소드에서 제거됨";

/* (No Comment) */
"removedFavorite" = "즐겨찾기에서 제거됨";

/* (No Comment) */
"removedFromArchive" = "보관함에서 제거됨";

/* (No Comment) */
"removedFromFavorites" = "즐겨찾기에서 제거";

/* (No Comment) */
"removedFromPin" = "핀에서 제거됨";

/* (No Comment) */
"removedFromWatched" = "시청목록에서 제거됨";

/* MARK: WatchlistButtonView */
"removeDialogTitle" = "확실합니까?";

/* (No Comment) */
"removedPin" = "해제됨";

/* (No Comment) */
"removedWatched" = "시청목록에서 제거됨";

/* (No Comment) */
"removedWatchlist" = "관심 목록에서 제거되었습니다.";

/* (No Comment) */
"removeFromPinOnWatchedTitle" = "아이템이 시청으로 표시되었을 때 핀에서 제거";

/* (No Comment) */
"removeTMDBAccount" = "TMDB 계정 연결 해제?";

/* (No Comment) */
"Renewed Series" = "갱신된 시리즈";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset asked for review" = "리셋이 리뷰를 요청했습니다.";

/* (No Comment) */
"resetToDefault" = "기본 값으로 재설정";

/* (No Comment) */
"restorePurchases" = "구매 내역 복원";

/* (No Comment) */
"Results from TMDb" = "TMDb에서 결과";

/* (No Comment) */
"Results from Watchlist" = "감시 목록에서 결과";

/* (No Comment) */
"Retry" = "다시 시도";

/* (No Comment) */
"Review Cronica" = "리뷰 크로니카";

/* (No Comment) */
"reviewInTheAppStore" = "앱 리뷰";

/* (No Comment) */
"reviewOf %@" = "리뷰: %@의 검토";

/* (No Comment) */
"reviewTitle" = "리뷰";

/* (No Comment) */
"Roadmap" = "로드맵";

/* (No Comment) */
"Romance" = "로맨스";

/* MARK: InformationSectionView.swift */
"Run Time" = "런타임";

/* (No Comment) */
"S%d, E%d" = "S%d, E%d";

/* No comment provided by engineer. */
"S%lld, E%lld" = "S%lld, E%lld";

/* (No Comment) */
"Save" = "저장";

/* (No Comment) */
"Sci-Fi & Fantasy" = "과학 괴이주의";

/* (No Comment) */
"Science Fiction" = "과학 소설";

/* MARK: SearchView.swift */
"Search" = "검색";

/* No comment provided by engineer. */
"Search %@" = "검색 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Search failed, try again later." = "검색에 실패했습니다. 나중에 다시 시도하세요.";

/* (No Comment) */
"Search for upcoming movies and tv shows." = "다가오는 영화 및 TV 프로그램을 검색하세요.";

/* (No Comment) */
"Search results" = "검색 결과";

/* MARK: watchOS */
"Search TMDb" = "TMDb 검색";

/* (No Comment) */
"Search watchlist" = "검색 보관함";

/* (No Comment) */
"Searching" = "검색 중";

/* (No Comment) */
"Season" = "계절";

/* No comment provided by engineer. */
"Season (nextSeasonNumber)" = "시즌 (nextSeasonNumber)";

/* (No Comment) */
"Season %lld" = "시즌 %lld";

/* (No Comment) */
"Season Marked as Watched" = "시즌을 시청 체크했습니다.";

/* MARK: SeasonListView.swift */
"Seasons" = "시즌";

/* No comment provided by engineer. */
"sectionStyleTypePicker" = "sectionStyleTypePicker";

/* No comment provided by engineer. */
"Select the Media Type" = "미디어 유형 선택";

/* (No Comment) */
"selectedWatchProvider" = "스트리밍 서비스";

/* (No Comment) */
"selectedWatchProviderSubtitle" = "선호하는 서비스 중 하나에서 제목을 사용할 수 있는 경우에만 '시청 가능 서비스'를 표시합니다.";

/* (No Comment) */
"selectedWatchProviderTitle" = "선호하는 스트리밍 서비스";

/* (No Comment) */
"Send" = "보내기";

/* (No Comment) */
"Send feedback" = "피드백 보내기";

/* (No Comment) */
"Send Feedback" = "피드백 보내기";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Object to Developer" = "개발자에게 객체 보내기";

/* (No Comment) */
"Send your suggestions to help improve Cronica." = "크로니카를 개선하기 위해 제안을 보내주세요.";

/* (No Comment) */
"sendEmail" = "이메일 보내기";

/* (No Comment) */
"sendEmailFooter" = "보다 빠른 후속 조치를 위해 이메일을 보내실 수 있습니다.";

/* (No Comment) */
"sendEmailFooterBackup" = "메일 클라이언트를 사용하여 contact@alexandremadeira.dev로 이메일을 보낼 수도 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Session ID (TMDB): %@" = "세션 ID (TMDB): %@";

/* (No Comment) */
"Settings" = "설정";

/* (No Comment) */
"settingsAcknowledgments" = "감사의 말";

/* (No Comment) */
"settingsAcknowledgmentsFooter" = "크로니카가 가능하게 해준 모든 분들께 감사드립니다.";

/* (No Comment) */
"settingsAppearanceTitle" = "외관";

/* MARK: Settings */
"settingsBehaviorTitle" = "동작";

/* (No Comment) */
"settingsDeveloperOptions" = "개발자 설정";

/* (No Comment) */
"settingsDisableTelemetrySubtitle" = "Cronica는 앱 충돌을 최소화하기 위해 최소한의 데이터를 수집합니다. 이 데이터는 익명으로 수집됩니다. 자세한 내용은 개인정보 처리 방침에서 확인하실 수 있습니다.";

/* (No Comment) */
"settingsDisableTelemetryTitle" = "크래시 보고서 비활성화";

/* (No Comment) */
"settingsFeedbackTitle" = "의견 보내기";

/* (No Comment) */
"settingsGeneralTitle" = "일반";

/* (No Comment) */
"settingsNotificationTitle" = "알림";

/* (No Comment) */
"settingsPrivacyPolicy" = "개인 정보 보호 정책";

/* (No Comment) */
"settingsPrivacySupportTitle" = "개인 정보 및 지원";

/* (No Comment) */
"settingsRegionContentTitle" = "콘텐츠 및 지역";

/* (No Comment) */
"settingsReviewCronica" = "App Store에서 Cronica 리뷰 작성하기";

/* (No Comment) */
"settingsSyncTitle" = "동기화";

/* (No Comment) */
"Share" = "공유하기";

/* (No Comment) */
"shareEpisode" = "에피소드 공유";

/* (No Comment) */
"shareLinkPreference" = "링크를 공유하는 우선순위 방법 선택";

/* (No Comment) */
"shareLinkPreferenceSubtitle" = "응용 프로그램을 열 수있게해주는 Cronica 링크를 사용하여 공유할 수 있습니다. 모든 콘텐츠를 Cronica 링크로 공유 할 수있는 것은 아니며 필요한 경우 응용 프로그램에서는 항상 TMDB 링크를 사용합니다.";

/* (No Comment) */
"shareList" = "공유 목록";

/* (No Comment) */
"shareShow" = "TV 프로그램 공유";

/* (No Comment) */
"Show Details" = "세부 정보 보기";

/* (No Comment) */
"Show More" = "더 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Onboarding" = "온보딩 표시";

/* (No Comment) */
"showConfirmationOnRemovingItem" = "확인 메시지 표시";

/* (No Comment) */
"showDetails" = "자세히 보기";

/* (No Comment) */
"Shows" = "쇼";

/* MARK: Widget */
"Shows movies and TV Shows trending from TMDb." = "TMDb에서 인기있는 영화 및 TV 프로그램을 표시합니다.";

/* (No Comment) */
"showsCustomWatchListFilters" = "TV 프로그램";

/* (No Comment) */
"Sort" = "정렬";

/* (No Comment) */
"Sort List" = "목록 정렬";

/* (No Comment) */
"Source Code" = "소스 코드";

/* (No Comment) */
"Spanish" = "스페인어";

/* (No Comment) */
"Status" = "상태";

/* MARK: SettingsView.swift */
"Support" = "지원";

/* (No Comment) */
"Swipe to Edit your list" = "스와이프하여 목록을 편집하세요";

/* (No Comment) */
"swipeGestureArchive" = "아카이브";

/* (No Comment) */
"swipeGestureDelete" = "삭제";

/* (No Comment) */
"swipeGestureFavorite" = "즐겨찾기";

/* (No Comment) */
"swipeGesturePin" = "핀";

/* (No Comment) */
"swipeGestureShare" = "공유";

/* (No Comment) */
"swipeGestureWatch" = "시청하다";

/* (No Comment) */
"Sync" = "동기화";

/* (No Comment) */
"syncingWatchlistTMDB" = "시청 목록 동기화 중입니다. 잠시 기다려주세요.";

/* (No Comment) */
"syncInProgress" = "진행 중인 동기화";

/* (No Comment) */
"syncNow" = "지금 TMDB와 동기화";

/* (No Comment) */
"syncSettingsItemsTitle" = "항목";

/* (No Comment) */
"syncSettingsTitle" = "동기화";

/* (No Comment) */
"syncSettingsUpdateWatchlistSubtitle" = "TMDb에서 사용 가능한 경우 새로운 정보로 항목을 업데이트하세요.";

/* MARK: SyncSetting */
"syncSettingsUpdateWatchlistTitle" = "항목 업데이트";

/* (No Comment) */
"syncSettingsWatchlistTitle" = "찜한 목록";

/* (No Comment) */
"syncTMDBList" = "이 목록을 동기화 상태로 유지하세요";

/* (No Comment) */
"syncWatchlist" = "동기화 보관함";

/* (No Comment) */
"TelemetryDeck" = "텔레메트리덱";

/* (No Comment) */
"thankYouTipJarMessage" = "구매해 주셔서 감사합니다! 지원해 주신 것을 정말로 감사하게 생각합니다. 😁";

/* (No Comment) */
"The API is undergoing maintenance. Try again later." = "API는 현재 유지 보수 중입니다. 나중에 다시 시도해주세요.";

/* (No Comment) */
"The Discover will help you find your next favorite title." = "Discover는 다음으로 가장 좋아하는 제목을 찾는 데 도움이됩니다.";

/* (No Comment) */
"The function is performed when double-tap the cover image." = "표지 이미지를 더블 탭할 때 함수가 실행됩니다.";

/* (No Comment) */
"The movie will be released today." = "영화는 오늘 출시됩니다.";

/* MARK: Notification content */
"The next episode is set to arrive today." = "다음 에피소드는 오늘 도착할 예정입니다.";

/* (No Comment) */
"Theatrical" = "연극적인";

/* (No Comment) */
"Theatrical Limited" = "극장 제한";

/* No comment provided by engineer. */
"This content has been removed from TMDB, you can delete it." = "이 내용은 TMDB에서 제거되었습니다. 삭제할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a preview" = "이것은 미리보기입니다";

/* No comment provided by engineer. */
"This list has been deleted." = "이 목록은 삭제되었습니다.";

/* (No Comment) */
"This list is empty." = "이 목록은 비어 있습니다.";

/* MARK: AttributionView.swift */
"This product uses the TMDb API but is not endorsed or certified by TMDb." = "이 제품은 TMDb API를 사용하지만 TMDb의 승인 또는 인증을 받지 않았습니다.";

/* (No Comment) */
"This week" = "이번 주";

/* (No Comment) */
"Thriller" = "무서운 이야기";

/* (No Comment) */
"Ticket" = "티켓";

/* (No Comment) */
"tipJar" = "팁을 넣어주세요";

/* (No Comment) */
"tipJarDescription" = "앱을 좋아하신다면 팁 자루를 통해 지원해주세요.";

/* (No Comment) */
"tipJarFooter" = "작은, 중간 또는 큰 금액을 기부하실 수 있으며 모든 수익은 앱의 개선과 유지를 위해 사용됩니다. 크로니카는 항상 무료이며 광고 없이 제공되므로, 이는 사용자들이 앱의 개발을 지원하기 위한 선택적인 방법입니다.";

/* MARK: TipJarSetting */
"tipJarTitle" = "팁 저장소";

/* (No Comment) */
"Title" = "제목";

/* (No Comment) */
"titleAsc" = "제목 (오름차순)";

/* (No Comment) */
"titleDesc" = "제목 (내림차순)";

/* (No Comment) */
"TMDb" = "TMDb";

/* No comment provided by engineer. */
"TMDB" = "TMDB";

/* (No Comment) */
"tmdbLists" = "당신의 TMDB 목록";

/* (No Comment) */
"tmdbListSyncConfig" = "구성";

/* (No Comment) */
"tmdbSyncFeatures" = "당신은 자신의 목록을 볼 수 있으며 그 내용을 관리할 수 있습니다.";

/* (No Comment) */
"To Watch" = "보기";

/* (No Comment) */
"Today" = "오늘";

/* (No Comment) */
"Track your episodes" = "에피소드를 추적하세요";

/* (No Comment) */
"Trailers" = "예고편";

/* (No Comment) */
"Translation" = "번역";

/* MARK: HomeView.swift */
"Trending" = "인기있는";

/* No comment provided by engineer. */
"Trending service ins't available right now." = "트렌드 서비스는 현재 이용할 수 없습니다.";

/* (No Comment) */
"TV" = "TV";

/* (No Comment) */
"TV Show" = "TV 쇼";

/* (No Comment) */
"TV Shows" = "TV 프로그램";

/* (No Comment) */
"tvShowDetails" = "TV 프로그램 세부 정보";

/* (No Comment) */
"Unknown" = "알 수 없음";

/* (No Comment) */
"Unpin Item" = "항목 고정 해제";

/* (No Comment) */
"Untitled List" = "제목 없는 목록";

/* (No Comment) */
"Unwatched" = "미시청";

/* (No Comment) */
"Up Coming" = "다가오는";

/* No comment provided by engineer. */
"Up Next" = "다음";

/* (No Comment) */
"Upcoming" = "다가오는";

/* (No Comment) */
"Upcoming Episodes" = "다가오는 에피소드";

/* (No Comment) */
"Upcoming Movies" = "다가오는 영화";

/* (No Comment) */
"Upcoming Notifications" = "다가오는 알림";

/* (No Comment) */
"Upcoming Seasons" = "다가오는 시즌";

/* (No Comment) */
"Update Items" = "아이템 업데이트";

/* (No Comment) */
"upNext" = "곧 나올 예정";

/* (No Comment) */
"upNextSubtitle" = "다음 에피소드";

/* No comment provided by engineer. */
"User Access ID (TMDB): %@" = "사용자 액세스 ID (TMDB): %@";

/* No comment provided by engineer. */
"User Access Token (TMDB): %@" = "사용자 액세스 토큰 (TMDB): %@";

/* No comment provided by engineer. */
"User Lang: %@" = "사용자 언어: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"User Region: %@" = "사용자 지역: %@";

/* (No Comment) */
"Version %@" = "버전 %@";

/* (No Comment) */
"War" = "전쟁";

/* MARK: DoubleTapGesture */
"Watched" = "본";

/* (No Comment) */
"Watching" = "시청 중";

/* (No Comment) */
"Watchlist" = "관심 목록";

/* (No Comment) */
"watchlistDisplayTypePicker" = "디스플레이 스타일";

/* (No Comment) */
"watchlistItemTypeCard" = "카드";

/* MARK: WatchlistItemType */
"watchlistItemTypeList" = "목록";

/* (No Comment) */
"watchlistItemTypePoster" = "포스터";

/* No comment provided by engineer. */
"watchlistSortORder" = "watchlistSortORder";

/* (No Comment) */
"watchlistSubtitleRowDate" = "출시일";

/* (No Comment) */
"watchlistSubtitleRowGenre" = "장르";

/* MARK: WatchlistSubtitleRow */
"watchlistSubtitleRowNone" = "기본값";

/* (No Comment) */
"watchProviderAe" = "아랍 에미리트 연합";

/* (No Comment) */
"watchProviderAr" = "아르헨티나";

/* (No Comment) */
"watchProviderAt" = "오스트리아";

/* (No Comment) */
"watchProviderAu" = "오스트레일리아";

/* (No Comment) */
"watchProviderBe" = "벨기에";

/* (No Comment) */
"watchProviderBg" = "불가리아";

/* MARK: WatchProviderOption */
"watchProviderBr" = "브라질";

/* (No Comment) */
"watchProviderCa" = "캐나다";

/* (No Comment) */
"watchProviderCh" = "스위스";

/* (No Comment) */
"watchProviderCz" = "체코 공화국";

/* (No Comment) */
"watchProviderDe" = "독일";

/* (No Comment) */
"watchProviderDk" = "덴마크";

/* (No Comment) */
"watchProviderEe" = "에스토니아";

/* (No Comment) */
"watchProviderEs" = "스페인";

/* (No Comment) */
"watchProviderFi" = "핀란드";

/* (No Comment) */
"watchProviderFr" = "프랑스";

/* (No Comment) */
"watchProviderGb" = "영국";

/* (No Comment) */
"watchProviderHk" = "홍콩";

/* (No Comment) */
"watchProviderHr" = "크로아티아";

/* (No Comment) */
"watchProviderHu" = "헝가리";

/* (No Comment) */
"watchProviderId" = "인도네시아";

/* (No Comment) */
"watchProviderIe" = "아일랜드";

/* (No Comment) */
"watchProviderIndia" = "인도";

/* (No Comment) */
"watchProviderIt" = "이탈리아";

/* (No Comment) */
"watchProviderJp" = "일본";

/* (No Comment) */
"watchProviderKr" = "한국";

/* (No Comment) */
"watchProviderLt" = "리투아니아";

/* (No Comment) */
"watchProviderMx" = "멕시코";

/* (No Comment) */
"watchProviderNl" = "네덜란드";

/* (No Comment) */
"watchProviderNo" = "노르웨이";

/* (No Comment) */
"watchProviderNz" = "뉴질랜드";

/* (No Comment) */
"watchProviderPh" = "필리핀";

/* (No Comment) */
"watchProviderPl" = "폴란드";

/* (No Comment) */
"watchProviderPt" = "포르트칼";

/* (No Comment) */
"watchProviderRs" = "세르비아";

/* (No Comment) */
"watchProviderSe" = "스웨덴";

/* (No Comment) */
"watchProviderSk" = "슬로바키아";

/* (No Comment) */
"watchProviderTitleList" = "시청 방법";

/* (No Comment) */
"watchProviderToggleDiscover" = "오직 시청 제공자로부터만 표시";

/* (No Comment) */
"watchProviderTr" = "터키";

/* (No Comment) */
"watchProviderUs" = "미국";

/* (No Comment) */
"watchProviderZa" = "남아프리카";

/* (No Comment) */
"watchRegionSubtitle" = "시청 공급업체는 선택한 지역에 맞게 적응합니다.";

/* (No Comment) */
"watchRegionTitle" = "제공자 지역";

/* MARK: WelcomeView.swift */
"Welcome to" = "환영합니다";

/* (No Comment) */
"What's New" = "새로운 기능";

/* (No Comment) */
"whereToWatchDiscoverFilter" = "어디에서 볼까요";

/* (No Comment) */
"You may like" = "좋아할 수 있습니다";

/* MARK: WatchlistView.swift */
"Your list is empty." = "리스트가 비어 있습니다.";

/* (No Comment) */
"Your pinned items" = "고정된 항목";

/* (No Comment) */
"Your smart Watchlist" = "지능형 워치리스트";

/* (No Comment) */
"Your upcoming items will appear here." = "다가오는 항목은 여기에 표시됩니다.";

/* (No Comment) */
"Your Watchlist" = "당신의 관심목록";

/* (No Comment) */
"Your Watchlist is always in sync with your Apple Watch, iPad, Mac, and Apple TV." = "당신의 관심목록은 항상 Apple Watch, iPad, Mac 및 Apple TV와 동기화됩니다.";

/* (No Comment) */
"yourLists" = "당신의 목록";

"appearanceUpNextTitle" = "Up Next Details Style";
"quitWhenClosingApp" = "Quit when closing the app";
"noListFoundMessage" = "No list found with your query, try another one.";
